My Little Airport: 那陣時不知道 置身的日子都發亮 眼光裡藏著的囂張 往後已不再同樣

如像九十年代初
照片裡海灘的印象
那種下午沒有重量
帶點迷惘奔向夕陽

那年獨自去南洋
一杯白咖啡的早上
四周是可冒險方向
尤加利樹葉的香

那陣時不知道
置身的日子都發亮
眼光裡藏著的囂張
往後已不再同樣

圖書館木製的窗
訓導假裝嚴肅的模樣
還未有傾訴對象
仍未覺得悲涼

那陣時不知道
每天在風光的戰場
騎著馬去到邊疆
所到之地全是賜賞

Hoo 寂靜但不漫長
Hoo 寂靜但不漫長
Hoo 寂靜但不漫長
Hoo 寂靜但不漫長

La-la-la-la-la
La-la-la-la-la
La-la-la-la-la (那陣時不知道)
La-la-la-la-la
La-la-la-la-la

一聽完首歌就見到呢個post

呢幾日夾埋Loop左100次，搭車開單曲循
利申 我個名

正到

我愛mla

MLA

話時話
佢會唔會仲係處？

你講阿p?

唔知咩名
我指個主音

主音叫Nicole

呢兩個星期不停喪聽